林鄭你竟然呼籲得私人機構放假，點解唔肯跟中國加長假期呀?

你個第一係點樣呃返黎

Really on9

不會中圈套

中國做得好嘅，唔會跟
澳門做得好嘅，唔會跟

因為賣緊港，跟，即係功績打七折，林鄭到今時今日仲希望獨當一面，搏人讚

政治考慮凌駕一切

聽日又黎新一輪傳播病毒
私人公司一定唔撚比放假

緊急法

垃圾政府

股票開市要緊

不會墮入中共圈套

哈 諗到諗到香港班腦細一L定唔會放啦

私人機構一停
柒婆咪收少啲貪款